(突發)陳雲老師讚好腦魔綜援論

唔知國師大人平時會唔會同腦魔一齊j游b

啲廢中互含啫

爭住含腦魔

腦魔 = 陳雲
因愛成恨

得唔到手嘅野就要毀滅佢

難怪腦魔咁撐熱城

熱狗confirmed

U

唔好作法擊殺我

利申 新東投陳老師

I want游b like only

唔敢串腦魔了

陳雲有游B聯絡

老師:魔魔我哋一齊加入青山派啦

游b可能見到你篇文

焦土抗共
共産黨即時割讓翻香港出嚟

游B follow陳雲 then游B watch u

腦魔有論述！

老師又中！

腦魔=陳云根
所以腦魔其實有游b contact

青山派強大啦！

石丸應該已經叫咗游b留意腦魔

腦魔有冇收埋游b photo自己j?

Confirm

U chan 腦魔 or 雲腦魔

腦魔no皇天擊殺me

上次石丸就係識穿左腦魔身份打算引蛇出洞

魔魔求下你放過蓋清

依個po冇比人移入政事台
連囝係咪驚得罪腦魔

連囝都驚皇天擊殺

我都唔記得有政事台呢樣野

敢搬我post入去一定皇天擊殺連住尼

腦魔出嚟講幾句

LM

特朗普默克爾都有睇陳雲facebook
而陳雲有睇腦魔嘅post

全連登最有影響力嘅人

腦魔論述, 連陳云根都要跟！